［認真］有冇人食過自己啲精？

到底男仔係點睇自己啲精？
男友成日要我吞佢啲精，
但入到口真係好難頂...

你射返落佢口度 佢就會理解你嫁喇

好有蛋白質

虎毒不吃兒

但係又逼我食

This is

奶過

呑淨小小，再同佢打車輪，比返佢食